★傳 3 款新 iPhone 轉用支那零件！

根據 DigiTimes 的報導，原本為 Apple 提供電池模組的台灣公司新普科技，最近已經改為向電動單車公司供應零件，而稍後發表新 iPhone 和其他 Apple 產品的電池亦會改由大陸公司得賽集團和欣旺達提供。原本為 Apple 供應商的台灣外殼代工生產商可成科技，由於 Apple 改用工藝較弱的大陸公司長盈精密技術，結果需要重新尋找客戶。

not a dream

iphone
molamola

一陣侵侵當佢支那貨抽稅

sure

危險品 嚴禁入口

你而家用咩機，買唔買新機？

支那 不了

上面有寫，現在用台灣零件

你用緊咩

se

巨乳also use SE

不想再買了

SE先唔洗用埋佢個d柒頭lighting頭耳洞